香港人係狗，鬼佬先係人

香港一世俾鬼佬head住
仲要犯賤係香港同鬼佬講英文

港男狗都不如